［長文］面對極權政府 除左勇武之外既出路

由一百萬，二百萬人遊行，再之後每個週末無數次既上街，冷血政權依然「東急阿雪」。逼到而家各區開花，呢個垃圾政府面對五大訴求諗住一句止暴制亂就算。問責制變左只要up句特首仲想服務香港就可以無論幾咁無能，幾咁失職、失信任、失民望都可以賴死唔走。同時議會應該發揮彈劾功能既時候一班保皇黨剩係識得護航。

而家和理非行出街多個人都已經會被屈非法集結同被吸毒，咁短期內可以做乜？就係要聚人民意志幫各區既區議員候選人站台，拉盡每一票先可以威脅到呢個政權。其實香港好多人由其新移民，根本係冇民主意識，只要有得食訓痾就夠，邊個強勢就會跟邊個。所以和理非要每一區都出黎不斷話比所有人聽，香港搞成而家咁，完全係因為保皇黨盲撐賣港政府造成。

區選先係最最最重要既一役，贏左我地先有真正民意同更多資源去做野去對抗政權。無視我地既，我地可以組閣，令各區有組織咁建立民主生活圈，將保皇黨同政府既效能同影響力減到最低，去到下次立法會選舉我地就可以自己將訴求變成事實，唔洗下下要自殘，流血去求一班根本唔值得話事既人。真正光復香港，時代革命。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

同意你講嘅野，雖然p 牌推唔到，都幫推

抗爭到左樽頸位，要變陣